廢老話：人老精 鬼老靈

計我話：人老就會死

啱呀